勇武暫時休息兩三日，請和理手足千萬不要做下一波五感精神攻勢：視聽嗅味觸

視聽嗅味觸
以下係錯誤信息，千祈唔好
視：
正在進行或做過嘅社區廣播系列 — 黑社會同狗嘅暴行記錄，連儂牆，長輩圖

思想改造系列 — 對狗不斷灌輸大媽片，耳濡目染公狗母狗可能改變性僻愛上大媽，無法再對細路女出手

聽

大媽歌舞系列：魔音貫腦嘅大媽歌，民族歌，吹Dee打
口號系列：要光復香港 時代革命 (林鄭月娥, 2019) 黑社會 社會垃圾等
千祈唔好對狗屋或半夜三更對住狗竇播放，住越高層聽得越遠，局住聽晒聽到有陰影

嗅

臭蛋之外，最直接係用腐爛有機物質發酵
，聚集一堆係狗屋隔離行過，腐爛物質浸水都係樣效果

味

凍撚水 屙華田 白汁 蛋白 不必多解釋

觸

施加身上所有：油 波子 不一足矣

以上描述行為千祈唔好做

自推
最憎人樓下嘈鳩住我

[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

視嗰點⋯⋯

大媽大媽小蝶 娜娜 呀月蛾

不畏懼 但你犯緊罪
不徇私 但你冇良知
不對他人懷惡意
一日濫權百幾次

態度正確 輪流做

推推推